香港d rappers 去哂邊？

平時講到自己幾chill幾惡幾反叛
對草又憤世咁
依家你地係邊？

惡？
邊撚到惡？
做自己？
敢？

去左cctvb or mainland

火炭

麗琪

Uhhhh Ahhhh

一睇就知你冇出黎
不知有幾多 又長髮有紋身又食煙既人 一齊俾警察打

拍mv襯衫影相你地就識

過主啦惡

惡你老母呀

咁就係rapper?

有啊, mastic mic去左幫狗鐵rap野, mc jin返左大陸
有態度

隊緊草 money sex pussy 其他都唔理

啲藝人 kol 乜星麥星收哂皮
係得零零丁丁講開政治既公眾人會出黎
睇唔起呢班人

戴哂金鍊整哂dreadlock
真係好型好惡呀

我著哂成身潮牌
襯色襯到咁sharp
仲唔係我最惡？

嘩 個mv拍到監等咁
好撚man啊

屌你老母啦重喺度分化？
我夠膽講我認識嘅九成Rappers都有出黎
係咪去到依個地步重要喺道德高地屈鳩人？你自貼下琴日喺前線嘅相黎睇下？

對草買潮牌你地就識
過主啦

我琴日見到jb

有買yeezy既潮童 聽得明幾多成？

喂 打夠飛機未啊 有相未

我聽開canton pop架喎
我廢就話話應該姐

你地聽hiphop聽trap咁勁
唔係又龜縮呀？